好耐冇睇過CapTv咁好笑

有以前CapTV個味道

冇

如果係埃及使者會好笑d

收皮啦打手 新captv俾左幾多錢你出post呀？

垃圾 用人地留低個朵同人地儲落既觀眾
d片10條10條都笑唔出

以前個captv改左做"金剛crew"
d人同d橋都有以前咁高質
但訂閱既人少5倍

唔好笑 啲配音冇靈魂

唔覺好笑
一味抄襲
而家既captv同以前差好遠

CapTV = TVB既延伸